有無試過好愛一個人 但最後都講分手?

究竟會唔會咁

邊有得揀

如果你好愛一個人 只係性格唔夾
真係會講得出分手 ？好偉大咁為雙方著想

有

23日前試過

有無諗過佢會為你改?

自己愛又點
對方唔愛咪只可以分手

好想 但講唔出

提出分手的原因都係以為佢會改，但佢頭也不回

有 其實得我單方面好愛佢
佢唔愛我有咩用
圈子唔啱個性喜好都唔啱
其實所有野都唔夾
叫完分手之後 想復合
到佢話同我一齊好辛苦
就分了

同是天涯

有 對方話無feel 結果咪 同第二個拍囉

琴日散
我好愛佢 但放手了

我總太愛人逼到愛人變做朋友再變生疏若

被分手個時佢同我講有幾愛我 有幾唔捨得
只係覺得好辛苦 撐唔落去
我承認自己成日掛住做野忽略佢
而大家有時價值觀 處事上亦有分歧
不過老實講 有幾多對情侶一開始就一拍即合?
分手重講好愛對方嘅人其實諗緊咩?
自己會覺得好過啲？ 其實我聽到難受到仆街

有 因為佢未玩夠

唉~屌~

得我愛有鬼用 佢話無左嗰種衝動嗰種feel就一下絕情講分手 我仲有咩好講